除左CSL 有咩台係唔會搭地/西鐵果時load空氣？

因為csl垃撚圾呀屌你老母

樓上兩位係唔係搭鐵唔會load空氣先

落親西營盤站都no service

人仔，岩岩先load完空氣，連續幾個站滿格但係無反應

3HK係load空氣

利申：用緊

Smt 呢？
有無用家分享

SMT不嬲mtr都穩定
但係西鐵去到元朗就差啲
錦上路隧道位比起其他台算穩定

利申: HKBN 隻SMT plan

我csl 元朗到荃灣西 全程load空氣
但係見到其他人都係用csl
佢地就好撚開心咁上facebook睇片

因為smt垃撚圾呀屌你老母

3都係咁撚垃圾

坐mtr load空氣真係好撚慘
日日都咁 人又多望野又唔係

Smartone 全速好多時收得個位數字，以為自己返左去3G 年代，offer 又企硬

Smt搭西鐵都唔差 係錦上路站前後慢少少

仲有青衣去荔景都load慢，不過其他台呢個位都死左
但地鐵收得最好係SMT，最少死位，最穩
利申: 開心用梗，地鐵打機睇片no problem

3台呢? 3台地鐵收唔收到

hkbn 42mbps plan好似未斷過
之前cmhk得幾個大站/ 上地面先load到野

Csl金鐘一定load空氣
錦上路站入隧道前必斷

csl 太子到深水 好似入左黑洞咁